{
  "Check For Updates": "檢查更新",
  "Install Packages": "安裝包",
  "Manage Themes": "管理主題",
  "Manage Plugins": "管理外掛",
  "Project": "產品",
  "Owner": "擁有者",
  "Plugins": "外掛",
  "Disabled": "停用",
  "Current Build": "目前版本",
  "Updates Available": "可用更新",
  "Up to Date": "最新",
  "Latest Build": "最新版本",
  "View Changelog": "查看變更日誌",
  "System Updates": "更新",
  "Update the system modules and plugins.": "更新系統, 管理並安裝外掛和主題.",
  "General": "常規",
  "Mail": "郵件",
  "Utilities": "實用程序",
  "Settings": "設定",
  "Show All Settings": "顯示所有設置",
  "Unable to find the specified settings.": "不能找到特定的設定.",
  "The settings page is missing a Model definition.": "設定頁缺少Model定義.",
  ":name settings updated": ":name 的設定更新成功了.",
  "Return to System Settings": "返回系統設定",
  "Find a Setting...": "查找設置...",
  "Disable mail branding CSS": "禁用郵件品牌 CSS",
  "Manage Sites": "管理站點",
  "Manage the websites available for this application.": "管理可用於此應用程序的網站。",
  "Marketplace": "市場",
  "There is no documentation provided.": "沒有提供任何文件。",
  "Documentation": "文檔",
  "Upgrade Guide": "升級指南",
  "License": "執照",
  "Attach to Project": "加入產品",
  "Manage Updates": "管理更新",
  "Software Update": "軟件更新",
  "Return to System Updates": "返回系統更新",
  "Try Again": "重試",
  "Unpacking application files": "解壓縮應用程式",
  "Update Failed": "更新失敗",
  "Unpacking plugin: :name": "解壓縮外掛: :name",
  "The primary site is used by default and cannot be deleted.": "默認使用主站點，不能刪除。",
  "Disabled sites are not shown on the frontend.": "禁用的站點不會顯示在前端。",
  "Enabled in the Admin Panel": "在管理面板中啟用",
  "Configuration": "配置",
  "Use this if you want the site to be enabled in the admin panel.": "如果您希望在管理面板中啟用該站點，請使用此選項。",
  "Install": "安裝",
  "Sync Project": "同步項目",
  "Name": "名字",
  "Unique Code": "唯一代碼",
  "Theme": "主題",
  "Sites": "網站",
  "Create Site": "創建站點",
  "Base URL": "基本網址",
  "Status": "狀態",
  "Current default value: :value": "當前默認值：:value",
  "Locale": "當地的",
  "Timezone": "時區",
  "Custom application URL": "自定義應用程序 URL",
  "Override the application URL when this site is active.": "當此站點處於活動狀態時覆蓋應用程序 URL。",
  "Use a CMS route prefix": "使用 CMS 路由前綴",
  "A prefix can identify this site when using a shared hostname.": "使用共享主機名時，前綴可以標識此站點。",
  "Define matching hostnames": "定義匹配的主機名",
  "Specify domain names and patterns that must be used to serve this site.": "指定必須用於服務此站點的域名和模式。",
  "Display a style for this site": "顯示此站點的樣式",
  "To help identify this site, display a color in the admin panel.": "為了幫助識別此站點，請在管理面板中顯示一種顏色。",
  "Save": "節省",
  "Save and Close": "保存並關閉",
  "Use Default": "默認情況下使用",
  "Use Custom": "使用自定義",
  "Specify a custom locale code.": "指定自定義語言環境代碼。",
  "Failed": "失敗的",
  "or": "或者",
  "Code": "代碼",
  "October CMS Marketplace": "十月 CMS 市場",
  "Visit the :link to add some.": "項目沒有插件或主題。訪問 :link 添加一些內容。",
  "Buy Now": "立即購買",
  "Updating application files": "下載應用程式",
  "Finishing update process": "完成更新過程",
  "Installing plugin: :name": "下載外掛: :name",
  "Finishing installation process": "完成安裝過程",
  "Please specify a Theme name to install.": "請輸入要安裝的主題名稱。",
  "Installing theme: :name": "下載主題: :name",
  "Please specify a Plugin name to install.": "請輸入要安裝的外掛名稱。",
  "Update process complete": "更新完成.",
  "Plugin installed successfully": "外掛安裝成功。",
  "View the Dashboard": "查看儀表板",
  "Log File": "日誌檔案",
  "Sendmail": "Sendmail",
  "SMTP": "SMTP",
  "Mailgun": "Mailgun",
  "Mail Configuration": "郵件設定",
  "Manage email configuration.": "管理郵件設定.",
  "Sender Name": "發送者名稱",
  "Sender Email": "發送者郵件",
  "Mail Method": "郵件方法",
  "SMTP Address": "SMTP 地址",
  "SMTP Port": "SMTP 端口",
  "SMTP Authorization Required": "需要 SMTP 認證",
  "Use this checkbox if your SMTP server requires authorization.": "勾選這個多選框如果您的SMTP伺服器需要認證.",
  "Username": "使用者名",
  "Password": "密碼",
  "Sendmail Path": "Sendmail 路徑",
  "Please specify the path of the sendmail program.": "請確認 Sendmail 路徑.",
  "Mailgun Domain": "Mailgun 域名",
  "Please specify the Mailgun domain name.": "請確認 Mailgun 域名.",
  "Mailgun Secret": "Mailgun Secret",
  "Enter your Mailgun API key.": "輸入您的 Mailgun API key.",
  "Customize Backend Styles": "自訂後台",
  "Mail Templates": "郵件模板",
  "Modify the mail templates that are sent to users and administrators, manage email layouts.": "編輯發送到使用者和管理員的郵件模板, 管理郵件佈局.",
  "Event Log": "事件日誌",
  "View system log messages with their recorded time and details.": "查看系統日誌訊息, 包括時間和詳細訊息.",
  "Request Log": "請求日誌",
  "View bad or redirected requests, such as Page not found (404).": "查看壞的或者重定向的請求, 比如頁面找不到(404).",
  "Test message sent.": "測試訊息已經成功發送.",
  "New Layout": "新佈局",
  "New Template": "新模板",
  "Template": "模板",
  "Templates": "模板",
  "Layouts": "佈局",
  "Layout": "佈局",
  "Mail Layouts": "郵件佈局",
  "Unique code used to refer to this template": "指向這個模板的唯一代碼",
  "HTML": "HTML",
  "CSS": "CSS",
  "Plaintext": "純文字",
  "Subject": "標題",
  "Email message subject": "郵箱訊息標題",
  "Description": "描述",
  "ID": "ID",
  "Event ID": "事件 ID",
  "Level": "等級",
  "Date & Time": "時間和日期",
  "Message": "訊息",
  "Version": "版本",
  "Log ID": "登錄ID",
  "Counter": "次數",
  "Referers": "來源",
  "URL": "URL",
  "This log displays a list of potential errors that occur in the application, such as exceptions and debugging information.": "日誌顯示了程序中的潛在錯誤, 比如異常和測試訊息.",
  "This log displays a list of browser requests that may require attention. For example, if a visitor opens a CMS page that cannot be found, a record is created with the status code 404.": "這個日誌顯示了需要注意的瀏覽器請求. 比如如果一個訪問者打開一個沒有的CMS頁面, 一條返回狀態404的記錄被建立.",
  "Event log emptied": "成功清空時間日誌.",
  "Empty Event Log": "清空事件日誌",
  "Emptying Event Log...": "清空事件日誌...",
  "Return to Event Log": "返回時間日誌"
}